90後交友吹水群 入嚟啦入嚟啦

你只要㩒入去 就會見到21個高質青年等緊你
係嚟緊嘅日子，我們希望用文字陪伴你走過高山低谷

入面多數人都比較正常，想吹乜都有人可以陪你，
上至天文，下至地理
不定時可能有飯食下

未有谷規，隨便潛水

輕轉一推